打999捉廢老

【22:51】警方下午2時許接獲999報案，指有人在沙田沙角邨沙燕樓三樓平台社區會堂外聚集，懷疑違反《預防及控制疾病（禁止羣組聚集）規例》，警員接報到場後發現有人在上址聚集，遂向13名年齡介乎58至84歲的9男4女發出定額罰款告票。

【22:49】警方表示，昨午約4時接獲999報案，指懷疑有人在葵盛東邨盛興樓的地下聚賭，警員接報到場，發現有6名男子在上址聚集，違反《預防及控制疾病（禁止羣組聚集）規例》，遂向該6名年齡介乎52至68歲的男子發出定額罰款告票。

支持黑警 黑警會反咬你

推
G持

2000蚊攞佢地命咁滯

每位廢老2000
10000未拎到就要破產啦

老人津貼都畀哂

都係手足黎唔可以慣

呢鋪撐黑警

廢佬必需懲罰

邊個話藍絲廢老話事
阿sir大哂

用黑警打番廢老

阿伯：支持警察
黑警：阿sir做嘢唔使你教
每人2000 去叫雞

拎廢老$2000 成個月唔洗食飯

支持民建聯啦

聚賭究竟罰幾多，捉完第日又繼續，之後又俾人捉
捉極都唔驚

民建聯支持老人投票優先
黑警：位位畀2000先

民建聯：-):&@($/@“-$;$@2@$&$)-!?$/&

依家勁過牛肉乾 位位2000

佢地思想好簡單 會因為呢2雞野由藍絲變深黃

藍絲對黑警

捕係辦事處門口

$2000 痛死廢老

廢老最多就係錢
馬會咁多年贏極都贏唔晒班廢老喲錢

1823 999

一聚就要影相報警啦

個堆錢埋係老綜同老人生果金

D垃圾廢老都係買一百幾十..

你以為廢老禁緊張
其實佢賭緊$10 ja

樓下公園成日有班廢老喺度喝酒吹水

最好就咁玩
有廢老聚集 搵個位呢埋
報狗
然後等狗到
一到就拍片
放生就掉上黎
冇放生咪炎症執法

窮到閪果頭 個街市隔離拉左幾鑊都繼續賭

一dd啦

大把揸搵食車既人明明之前好憎差佬，平時受唔少氣，差佬既手段佢地都領教唔少
但係共產黨既洗腦太強勁，見有人反政府，佢地又變番深藍

推

支持，終於有人識玩

屋企樓下晚晚有廢佬聚賭
今日竟然唔撚見

油塘、藍田、土瓜灣見

個啲捉棋呀伯尤其是要捉

廢老末日

搵民賤聯幫你俾囉

深藍腦殘 係絕對唔會變黃

因為個種紅底藍腦劣根性 自卑自大一早已融入骨子裡

犯法就犯法啦扮乜撚嘢

係大家交稅既錢
大家開始一蚊交稅未，而家要開始啦

抵撚死啦死廢老

你以為真係捉棋
全部聚賭
用棋賭
十圍有8圍賭緊錢

你我有責

其實社區會堂外有咩做?

生果金一鋪清！

廢老做咩唔叫支持香港警察藍絲已成condom

推
暗黑兵法 反間計 木馬屠城
咩都出曬佢

希望大家fact checked係咪真藍絲先，因為其實都有唔少老人家係黃絲，我屋企公公就係成日屌鳩共產黨文革，所以完全唔支持政府。

簡單fc方法：行近少少同佢講警察會拉你，睇佢反應

on 9

唔好漏左班藍屍

所有年齡層都有支持大家既人，係咪要屌鳩到得返你自己做一言堂？

咁咪益咗黑警
唔識取捨

講白啲咪即係小農dna

唔好講到好似bonus黎
佢地應有嘅本份
they are well paid for it

係咁搵廢老制裁

係銀髮族手足點算

撐

手足代表可以幫手傳播病毒?

強帖留名

分化藍營

竟然會向廢老執法

足你老母咩
廢老呀

睇個法官 多數$500 因為廢老 所以無乜阻嚇性

好暴力呀，破壞社會安寧

而家廢老作孽咁多年唔洗還呀
頭盤黎咋
以為可以計好數賣完港係2047前釘蓋?
你收尾幾年一定大把野招呼你班死廢老

都係手足 全部都係手足

撐你老母

報完狗記住係附近計時
觀察過程

收聲啦五毛

同抄牌一樣，日日捉，藍都變黃

聽講屋邨仲有好多廢老除罩聚賭

正 捉9晒啲藍屍廢老
學到嘢了

FPN唔洗經官，直接罰$

仲支唔支持popo炎症執法啊?

大空卡50蚊，nokia二手垃圾機200蚊，齊做好市民

「在賭場以外任何場所進行賭博」好似要判

我支持啊，而家係條街都可以無啦啦比廢老屌比廢老死 罰鳩佢老母等佢跳樓死

毅進畢業就有幾萬蚊人工 緊係要洗盡佢

銀髪手足忙緊做文宣啦，邊有咁得閒聚賭

民建聯：你罰廢老埋等於𠝹我票

賭掛

［手足請歸位］攞返你地果份暑假革命既熱度出黎 睇片睇建議

香港年金都幫唔再你啦 二千一位

無咩阻嚇仲好
又捉過

記著玩埋啲小區藍店

黑警ot 錢要黑警自己搵

用4人以上聚集

屯門公園娜娜果班唔知仲喺唔喺度呢

你戇鳩咖

😂

深藍腦殘比都唔要啦，大佬呀，佢哋全部都豬玀隊友黎，未劈中對家就斬撚中自己友。黃營係少人，但未至於要豬一樣隊友，呀...唔係，豬就識用獠牙衝向敵人，佢佢哋不過係會郁嘅原子能輻射核廢料。呢啲禍害都係留係對家好啲。

中共最鐘意玩群眾互鬥，咁樣好似對抗爭唔大幫助

我真心少見，1982年出世嘅都最少有一半係藍，越上越少，到1962年基本上冇。一萬入面得一兩個，就算啦。

屯門公園果班仲有無唱歌

點會冇用。以千擊萬，莫善於阻。
任何方法可以阻撚住曬，都要做。

Push.

轉頭就放人啦

得閒就打999啦 等d狗郁動下都好
唔撚為係警署訓教又有錢

沙公下面城門河邊石櫈
好多廢老吸煙丶吐口水加一路屌老母一路捉棋

唔好啦

手足口病就有你份

都唔知扮呢啲假膠做乜撚

有冇一個比三條九更加方便嘅篤灰熱線？

小心原告變被告

今日開始會努力篤灰

明顯串𡁵啲唔知頭唔知路就話某人係手足嘅人

銀髮手足有時間都上youtube睇燒山

G chi 到到得咁開心

支持借力打力

為防tk銀髮族 先行近嗌聲「光復香港」 如果佢地屌就可以盡情call狗搞鳩佢地

721831

屯門公園，土瓜灣海心公園呢？

俾人點相

有冇教學流程

打999話個到有人就得？
洗唔洗等差佬嚟帶路落口供

想知呢排中環碼頭班大媽仲係唔係到
次次經過都好嘈 捉晒佢地唔該

有無社區巡邏舉報師？

打完電話就閃人啦

保持環境衛生人人有責

日日街過見佢地圍埋專登拉低口罩

做得好丫

攝於2020/04/07 北角碼頭
d大媽根本當林鄭是死的！黨的說話都可唔聽？

前面重有個口罩都唔帶，真係要拿去打靶！

今次真係支持警察

準備打999

可能渣5仔既廢老
無息收仲要嘔突

班狗成日訓教 出嚟捉藍絲啦

999🤬

係公園聚賭應該唔係手足

正 每次見到都捉鳩d廢老就岩

唔洗
打完報位置
有阿sir call返你問報案事宜
係附近睇下有無警察到
無嘅 再call
最好有唔同街坊一齊call

當個個post都見到呢類留言就覺得好撚煩

屌班廢老, 冇衛生不突止, 仲要嘈撚到仆街
由啲狗打廢老, 唔係壞事

好人好者點解要群埋啲廢老
唔好講咩廢老都有好人, 咩解悶之類
我識嗰啲有腦有學識嘅絕對唔會好似班廢老咁

Push

保護香港，對抗肺炎，人人有責

好玩wor

有冇藍屍師奶，一齊買餸跳大媽舞，全部一齊2000

之前黑警比人玩壞咗嘅舉報WhatsApp 復活未?

應該打1823定999最快

支持警察嚴正執法